(一鼓作氣)文宣整合

28/7 之後，無乜見到有文宣開工，因此小弟想係到整合下有咩文宣可以做到。

1. 追擊中聯辦。
眾所周知，中聯辦是鄉黑、黑社會、黑警的操縱者。 擒賊先擒王，對準目標是好重要。 也許有人會問: 對付中聯辦有用嗎? 我也不能100%答你有用，但至少可以告訴敵人，我們知道你背後所作所為。如何對付中聯辦? 先看看以下兩張圖:

小弟認為香港是一隻生金蛋的雞，誰接管了香港必定發大財。早前劉細良在其節目( 忘了那一集)爆出中聯辦是如何在政府中安插自己人，用計將政府資源撥入自己圈子建制派。而葉虎的出現和新界工作部部長李薊貽於十八鄉鄉事委員會就職典禮上發言正正說明

(［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？)

2. 狙擊黑警。
黑警惡行馨竹難書。所以務求大家在這這方面長期保持宣傳，不要讓民氣散去。

(鏗鏘集：721元朗黑夜)

(［突發！！！］黑警用過期催淚煙，想炸死示威者！推上國際清算！)

(國務院記者會，其實暴露咗一個驚天秘密，冇人講過)

(陶傑咁樣講、大家點睇)

(香港警察打外國女人喎 會唔會演變成外交風波架？)

對付黑警，除了巴絲們討論的戰術問題，我們也可以施加更多壓力。有關黑警的暴行，若果英文能力好的人，麻煩你們幫忙將事件放上國際層面，然外國對香港黑警施加壓力)

3. 宣傳不合作運動
坦白，勇武的朋友犧牲很多，不能再犧牲了。
和理非們希望向大眾宣傳不合作運動、罷工。更重要的是，多遊說中年人希望他們下次抗爭時候留在現場，不要讓勇武前線的朋友孤單，人多對家就怕了。勇武行動、和理非掩護一向是我們策略，也是能夠保護前線。